有冇中三vtc廢青相認

葵芳yc拎揮手
邊科重女

求屌醒
負皮滿足唔到我

美容

中三讀vtc 辣殺

叻仔

弱視加弱智 攞綜援啦

讀yc都係社會垃圾

巴打year幾

第一年

其實中三識申請高/連登帳號又唔算係最辣殺

好似係